陳巧文：勉勵香港手足繼續抗爭，沒有獨裁政體可永遠掌權，可參考南韓手足

陳巧文：
-世界各地好多國家既民主，都係好多前人以血淚爭取回來。
- 果d前人，絕大部分都活不到”民主戰勝歸來”那一天。

- 南韓得到民主前，南韓抗爭陣營都承受了很多年的慘痛苦難。
- 現在，南韓手足也主動支持香港抗爭。

- 希望香港人繼續抗爭，不要放棄希望。
-不抗爭，民主不會從天降下來 。
-而且，香港手足要記住：歷史上, 沒有獨裁政體可以永遠掌權。

Solomon Yue: 香港手足要準備承受慘痛迫害。美國不會放棄香港人，請求香港手足堅持上街進行和平抗爭。

手足

祖師婆婆

支持手足

人地係成個國家既人反,我地一個城市反成個國家
要預困難d

但64 d 人變左人肉餅

祖師爺

支共會千秋萬代

走得太前

唔驚
就快成個世界反一個國家

但歷史上都冇一個地方可以得到咁多外國支持

香港就快變到跟後64時期既大陸差唔多

巧文b

唔好放棄

呢個係抗爭係長期，手足我地冇退路

我唔想做得付出見唔到結果果個
如果係無結果點解要犧牲我嘅人生

事實上，大部分係獨裁地區參與民主抗爭既人，都係付出見唔到結果果個

連登仔唔比人食人血饅頭

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

甴大大永垂不撓

push

最後果句唔認同

你當中東果d 酋長國係有民主架？

只能講，要盡力做

Push

香港人欠Christian一個道歉

諗起2008年 佢少數派 不畏強御
照企出黎

認同，應該掌權多4-500年就會分崩瓦解，手足撐住

推

所以咪講，前人未必活到重光日

香港人欠你一聲：對唔住

想J陳巧文

We are all 陳巧文

佢自己關左香港lee個逃生門
都預左死ga啦

唔分化就可以

外邊ready晒， 內圍要出街

當年高登仔：我係中國人呀hi

姐姐

沒有獨裁政體可永遠掌權,可以理解,因為普遍人的普世價值係自由與民主
但支那人唔係,支那人無普世價值,就算姦佢老母殺佢老豆,支那人都唔會反抗

清識玩

陳巧文：屌你老母企開啲啦

咁香港人都會千秋萬代無民主

一個連700萬人都唔一致去反中嘅城市點會擋到十三億個共匪啊

香港人欠你一個道歉

71維園見

無我哋岀嚟就唔會有後世
就算幾十年之後先獨立重光都係值得

係，所以成班放負撚成日話接受現實唔明佢地想接受咩，邊個唔知呢條路好難行

推！街上見！

光洲都係一個城市 反成個國家

由佢哋
嗰班本身就無全力岀嚟嘅人唔洗理佢哋

人地就真係不割

你老母鼓勵人地搵命搏而你去左邊

預咗自己睇唔到
希望個仔可以幸福
利伸：剛出世冇耐

南韓，台灣民主化道路都係好長好黑暗

港大哲學出咗兩個思想超前嘅人
一個陳巧文 一個梁天琦

東帝汶都用咗好多年先獨立到

韓國史可以睇依條片。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

美國算唔算

A

。

香港，本身已經可以係一個國家
記住香港比好多國家已經更大

Yes, sorry

7.1維園見

果d前人，絕大部分都活不到”民主戰勝歸來”那一天。
好多時評人都老 陶生蕭生森哥.....

接受，仲要接受，香港人仲未接受夠咩？